\begin{song}[remember-chords]{title={Bela snežnika}, band={Veter}}

\begin{kitica}
A                                                      \\
Ko sem te vprašal me ljubiš, si mi \\
                h \\
Zmajala z glavo. \\
                                          E                A \\
Rekla mi nisi besede, čakal zaman sem to.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sivi oblaki na nebu, jasno nebo so zastrli.  \\
Bela snežinka ki pada, glej, prvi sneg.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sneg je, glej zunaj sneg je, \\
morda se spomniš, še enkrat name. \\
Sneg je, glej zunaj sneg je,  \\
morda se spomniš, še enkrat name, name \\
uaaa
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                               A                       E \\
Bela snežinka, ki pada, spominja me nate \\
                         A      D    A \\
In na vse tiste dni, noči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bicikl \\
Leteči potepuhi
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Ukradu sm' bicikl, pufarbu sm' ga mal' \\
    C \\
S plave na rmeno, da naujo me spuznal. \\
      D \\
Sm mal ga še sfriziru, zdej zgleda kot z zlata, \\
        C                         G \\
Mu kupu še verigo, da lohk zaklenem ga. \\
          e                              D \\
Tko vozm se po mestu, da frajle vidjo me. \\
       e                                   A \\
Drvim čez Tromostovje, pr Repu srečam te; \\
            G                            A \\
Me vprašaš kok je ura, ne vem ker mi stoji, \\
    C                                       G \\
Pa pravš da zlo je važn, ker tok se ti mudi. \\
G                                          A \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
          F                                   C \\
Dej noge bl u luft da'm lohk prtisku kr se da. \\
       G                           A           \\
Se cela Zemlja trese, ker tok hitra sva, \\
F                           C                       G \\
Je treba počasnej-ej-ej, da nau guma počila.  \\
O ja!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pr republiški upravi čez rdečo peleva, \\
Pulcaj naju ustavi in me oklofuta; \\
"Nikoli u ta rdečo, boš s pendrekom dobil, \\
Naredu boš nesrečo, če boš u ta rdečo ril!" \\
Vse sorte me sprašuje, trdi da sem pijan, \\
Še tebe nadleguje, ker nadležen je organ. \\
Vpraša za bicikl in z lukno mi grozi, \\
Ti s'pa čist že živčna, ker tok se ti mudi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla... \\
G \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
Dej noge noge noge bl u luft \\
Da'm lohk prtisku kr se da. Pusluš me, \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
Dej noge noge noge bl u luft \\
Da'm lohk prtisku kr se da. \\
G                                          A \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
F                                         C \\
Dej noge bl u luft da'm lohk prtisku kr se da. \\
G                                         A \\
Se cela Zemlja trese, ker tok hitra sva, \\
F                 C        G \\
Je treba počasnej-ej-ej, da nau guma počila. O ja!
\end{kitica}

\end{song}
